Програма при запуску потребує вводу папки у якій розташована програма input.sig, якщо такої папки не було виявлено, або файл у ній відсутній, програма видасть помилку. Якшо все пройшло успішно то програма сформує два файли expected.txt- із послідовностями кодів токенів i generated.txt - із усіми таблицями і розпарсеними лексхемами.
Також усе що записується в файл generated.txt виводиться у консоль.
